[區選戰線] 提名林鄭選特首的區議員(文宣多圖)

今時人日, 我相信不論左中右都討厭林鄭，
所以係TG見到呢一系列文宣嘗試將現任曾提名林鄭且仍有參選的區議員同林鄭捆綁
可以令中間派港豬都有取向，林鄭黨唔可投
時間無多, 要集中爭取游離派
參考：

分別有中西區、九龍城、荃灣、屯門、元朗、北區、大埔、西貢、沙田、葵青、離島
請該區巴絲spread

PDF

PDF

PDF

PDF

PDF

PDF

PDF

PDF

PDF

PDF

PDF

1

2

3

4

5

6

7

8

9

11

12

13

14

15

16

17

18

意見一則：文宣可以試下唔用咁陽光既藍色，同埋唔好有tick呢啲正面野

推

推

唉，的確似拉票多d

屌你好有用
感謝巴打
我拎去用

推！

當係引中間派睇字
引d以為係抗爭文宣的人都睇下

曲線文宣

印曬出黎貼啦

認撚著呢班杏家鏟

幫手spread

屌咩，冇人推

印出黎貼通街最好